# Simple Telegram Bot Manger

Simple Telegram Bot Manger for Test Task


## Тестовое задание:

Телеграм бот. Пользователь может зайти в него и узнать курс доллара на текущий момент. Может подписаться на получение этого курса периодически. Бот помнит и хранит историю получения курса пользователя, и пользователь может ее в любой момент просмотреть.